有冇人知工聯會會章係點寫解散果部份？

以我所知，響勞工處登記得既工會都應該有會章，說明會員制度及如何解散。咁工聯會會章係點？同有冇解散這段規則？